{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23961",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 자자"
    },
    "text": "ご利用のザザホテルは計42室の客室をご提供しております。近くには1号線富川駅がありアクセスが優れています。韓国語が含まれた多様な言語で案内サポートが提供され、クーポンを使用すると様々な割引特典が受けられます。ザザホテルはアップグレードされたPCを提供し、すべての客室にゲーミングPCと最新のゲームおよびプログラムが設置されています。また、客室内にはヘアアイロン、ヘアドライヤー、3.0クイックチャージ充電器、空気清浄機など様々な便益施設が備えられています。客室は清潔さとテーマに合わせて維持され、アメニティや寝具類は使い捨てで使用され、絶対に再利用しません。また、すべての客室には無料Wi-Fiと多様なOTTサービスが視聴できるサービスが提供されます。駐車は1部屋あたり1車両に制限され、駐車場が狭いため、チェックイン時間以前は駐車できません。徒歩特価客室は徒歩でお越しのお客様のための予約タイプで、車をご利用の際は予約できません。PCをご利用の際は、中央サーバーに設置されたゲームやプログラム以外の個人インストールは制限され、要請時には管理会社と協議してインストールが可能です。ノーハードシステムの特性上、不法プログラムのダウンロード時にインターネット使用に問題が発生することがありますので、注意してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザザホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ザザホテルは計42室の客室をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "ザザホテルの近くには1号線富川駅があります。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルではどのような言語で案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "ザザホテルでは韓国語が含まれた多様な言語で案内サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルでクーポンを使用すると何か特典が受けられますか？",
            "answer": "ザザホテルでクーポンを使用すると様々な割引特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルではどのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "ザザホテルの客室にはヘアアイロン、ヘアドライヤー、3.0クイックチャージ充電器、空気清浄機など様々な便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの客室は清潔に保たれていますか？",
            "answer": "はい、ザザホテルの客室は清潔さとテーマに合わせて維持されています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルのアメニティや寝具は再利用されますか？",
            "answer": "いいえ、ザザホテルのアメニティや寝具類は使い捨てで使用され、絶対に再利用されません。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの客室で利用できるインターネットサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ザザホテルのすべての客室には無料Wi-Fiと多様なOTTサービスが視聴できるサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ザザホテルには駐車場がありますが、駐車は1部屋あたり1車両に制限され、駐車場が狭いため、チェックイン時間以前は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの徒歩特価客室はどのような予約タイプですか？",
            "answer": "ザザホテルの徒歩特価客室は徒歩でお越しのお客様のための予約タイプで、車をご利用の際は予約できません。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルのPCはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ザザホテルではアップグレードされたPCを提供し、すべての客室にゲーミングPCと最新のゲームおよびプログラムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルのPCを利用する際の制限事項はありますか？",
            "answer": "ザザホテルのPCを利用する際は、中央サーバーに設置されたゲームやプログラム以外の個人インストールは制限され、要請時には管理会社と協議してインストールが可能です。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルのPC利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、ザザホテルのPCはノーハードシステムの特性上、不法プログラムのダウンロード時にインターネット使用に問題が発生することがありますので、注意してご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 707
    }
}